屌你老母，大家可唔可以醒目少少呀？

今次中撚左伏啊屌你老母
咁撚多藍絲係淘大
仲要去送頭
局來架，引你地過來，再叫班狗拉晒你地

屌，好撚嬲！

白白咁送頭！

唉

咁點救現場手足先，叫人唔好去

唔好再同藍絲硬碰

答我啦

不如你答我 有邊次係救得到...

係現場既手足走啦，唔好叫人去淘大啦

好似中左計
藍絲主動搵交打 係咁拉手足
嚇怕聽日915游行

唔去點救人啊？
班藍絲踩到你上心口 你仲要講送頭 成堆人去哂果到夠多人 班黑警夠膽係有親中人士在場射tg 開槍？

咁你答我 去左點救? 黑警捉你就係捉你

915先係重要，屌你老母前一日就俾人撚到咁

去救人，人又唔係多，去到咪又係俾班狗撚

班狗擺明就唔拉藍絲，一撚定針對我地，佢地夾撚埋

硬碰點打？警察都係佢地啲，

*人

唉，次次都係咁
要攻時唔攻

唔應該理既時候就去送頭

救人???
如果圍住班狗鳩叫黑社會，黑警可恥都算係救人嘅，咁你去啦，唔阻你啦

唉屌，915前一日都要搞咁既野，藍絲要唱歌咪唱撚飽佢囉，去佢度硬碰真係好不智

好撚嬲！成日亂送頭

去扮藍絲周圍破壞咪得

其實唔理佢地 佢地就會自己打巿民
又可以做文宣材料

我覺得佢地去挑人機比人打係抵死喎
正如藍屍挑前線機比前線打都一樣係抵死

睇唔明連登仔仲要叫人去幫拖係咩心態

而家太遲，再去會出事
呼籲唔好去

根本無可能救到
如果一開始唔撚去
洗咩要人救?

點救呀？
不如你講下可以點救？

其實真係唔好同呢啲冚家剷硬碰，由鳩佢哋周圍行佢哋遲早收工㗎，佢哋嘅出沒就係人我哋啲人出嚟比差佬拉，拉到返狗屋又係打到仆街

班黑警係連登度吹風都唔係第一日
係要有班人真係信

藍黑都岀唒
聽日又行街

明唒

痴撚線，咁就有十幾個手足俾人拉左

救碌撚咩， 君子不立危牆之下， 明知係伏 佢地有百幾人 點解要去硬碰， 黑警一定拉黑衫放藍衫架啦

我地係維園個陣佢地都唔撚敢過黎啦

係屋涼冷氣囉你咪

咪係

出哂狗救乜撚野人
搶犯啊

真送頭

根本應該全撚布人即刻走啊⋯⋯明知等拉，吹雞叫多幾十個自己友去又點啫？一齊打交呀？跟住比差佬拉返幾十件返差館繼續打？

冷氣軍師

咁你依家咪去淘大送頭囉

次次都話救人 有邊次真係救到
平時連儂場牆冇cctv, 冇popo，但藍絲都唔敢打
依家有親者有popo就衝去送頭

喺愛丁堡
巴打你呢？

你就冷氣，你岀到淘大未？

試吓打爆商場既自動灑水系統啦

我喺天水圍

市民都比人打呀而家

嚟緊有呢啲五星旗團，佢哋去到邊就由得佢哋自己鳩行，根本佢哋就係一個陷阱來

要着藍色衫喎

唔係去圍呀
唔係去比人打

係去捉落單藍絲打

開遮私了 去冇cam冇記者個到
去搵啲落單得一兩隻藍絲 再私了

全民接放工
等街坊報料垃圾返屋企

以後所有大愛左膠都係敵人
唔再係兄弟手足

次次都話救人 有邊次真係救到
平時連儂場牆冇cctv, 冇popo，但藍絲都唔敢打
依家有記者有popo就衝去送頭？？？

食撚屎喇，有好多附近居民黎架！俾人拉就話人送頭，唔通係現場唔出聲急急腳走牙？係度blame the victim 屌你老母喇！

汰弱留強嘅世界，做錯少少野就gg

其實勇武之餘，可唔可以試下鬥智？

咁咪要學精啲見到呢啲團咪要散水，應該當佢哋有瘟疫咁避開就啱，你唔會諗到有乜嘢策略好得過呢個

至少唔好吹雞過去幫拖

防暴都到埋，真係要退

點走 禁alt+f4回城?

知唔知咩叫be water?

根本附近居民都要走難咁走啦見到呢啲仆街冚家剷，咪有鳩佢哋自己喺度唱歌又好，周圍破壞就最好添！

局黎，唔好送頭

俾人打都唔幫，樓主縮返入去老母個閪到先啦

你老母就送頭，人多就反包圍佢地啦，救手足呀

拉緊人啦

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

Sir

認同

咁唔憤氣嘅咪屠龍囉

啲中計撚同冷氣軍師真係麻撚煩
每個人獨立思考 要去要留都唔需要叫啦
要叫人走嘅就落現場拉走佢地
on99

淘大街坊其實可以落樓屌鳩藍屍，但唔好出大廈以保安全

tg gp好多人叫人去淘大

問題人唔夠多，仲要班狗到撚晒

重點係狗宿舍

呢d垃圾策略救左咩人咁巴閉呀

真係好撚on9幾十個市民比班藍絲打緊仲可以企係道德高地叫 有你呢d廢青革條撚咩革

1萬幾千人落去就唔叫送頭......

仲有有班鬼上黎叫要人 又扮前線分化

屌佢老母 真係前線會得閒上黎開PO

我話叫人落淘大送頭個班係冷氣軍師呀 做乜撚呀你

好撚白痴
比人激兩激就挑機
好似上次IFC咁人多都算
今次走埋去挑機嗰班根本弱撚智
咁既人真心唔值得同情

老實講句
比我就去同佢地鬥大聲算
不過群眾鬥群眾好難睇 特別li種敏感時候

Push

係咪又唱緊歌呀 唱多d啦 每唱完一次就有一個手足比狗打完

夠人咪唔係送囉，依家咁少人！

見到班藍絲就調頭走啦
唔撚洗理佢地
唔洗挑釁佢地

推
大家郁之前諗清楚啦
唔好一句勇武歸位就上頭

用火水去救火

Sor

咪叫人入去救人囉，走你老母咩

正如藍絲都唔敢喺我地人多時單拖出嚟

點解我地調返轉人地人多我地人少
加上黑警合作
點解我地仲要走入去玩呢個不平等遊戲

唉…福建幫係入面唱歌 關你咩事
外面警 加休班警
你仲去?

聽日遊行呀

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

認同呀

班愛國撚已經無左影 得返手足係到比人圍

唉屌

咁人少少按兵不動係基本......
d黑警都係咁啦......

咁又咁多post叫人落淘大？

留力聽日啦

每次遊行前一日都會做啲嘢嚇人

Be water

叫撚到多人咩，未齊人啲狗到撚晒啦

而家係佢地打市民街坊呀
唔通唔救呀

請問可以用咩實際方式救人？

去邊都比差佬拉嫁啦
今日話人送頭聽日係咪唔撚去呀

劇本黎

而家大家嘈都無用

連儂唔一定要牆！支持痴下dab banner 燈柱 中資公司門口 總之周圍痴！！！咁樣人地就唔會咁易清得晒！

Never forgive Never forget

去到又無gear又唔係開酒會,救撚啊?

走得就走
你多一個人去，就要救多個
咁加落去你想點走

淘大業主應該要出聲，私人地方憑咩比狗入

所以頭先入左去戈啲人係condom?團結啲得唔得？

鬥大聲最後咪又變打鬥衝突
明明大家都知劇本係點
仲要去

咁樣似為聽日撥火多啲…

藍屍都識手足散水嗰陣伏擊，我地要玩就玩呢招

唉次次大戰重要前一日都要俾人撚

hit and run

ht & rn

都唔明點解會仲信呢d計，由一開始已經話連儂牆唔洗保

點夠 有冇策略？
係咪直接行去黑警到講 呀蛇， 班藍衫打人 唔該拉佢？？？

今日有天水圍唔去係都要去淘大送頭

根本唔使特登理佢哋 我唔明點解要特登過去踩場 明明好似811北角咁樣就得

黑警又拉咗幾個手足😭😭😭😭😭

唔係話唔好去 一係就係第二度集合左夠人先去

咁你又做過乜呀？做咩唔去幫拖呀？

我屌埋果啲post添呀

認同，逐個逐個去淘大送頭係冇撚用

選擇性執法

其實一開始出去嘅手足係為咗救邊個而出去？

要報仇就等佢地散，跟住佢地，去到比較少人嗰時hit and run

比人話左膠都要講
聽日係我地主場 點解今日都有人搞事
係咪想拉一班勇武 聽日更加少勇武保護手足？

真係好想見到班仆街藍絲有報應

繼續吠繼續唱歌啦

點解過左3個月 完全係智商退化 明明對家用埋D垃圾舊招都中哂伏

對家都識扮手足啦

我想講我哋係孤單作戰，藍絲有警察有政府，我地要鬥智

佢哋齋唱歌得撚閒搞佢哋咩
呢班有啲係今朝炮台山打完人走過去㗎
原本有堆已經出緊去
又喺度突然叫停晒
搞到出咗去嗰啲無晒支援俾狗拉

做乜唔答我呀

送頭呀
投降啦咁
對抗極權係咁㗎啦
諗下點解有人會去啦
因為有人唔甘心比班土共咁撚樣恰呀
整係識得屌呢樣屌個樣
人地有反抗之心你就屌人送頭
好撚難聽呀屌你老母
3個月有邊次唔係送頭
屌你老母就係你班撚樣次次係到屌人送頭屌撚到依家前線愈黎愈小人
個個睇定啲 廢事送唔出啦
真心勇武派已經愈黎愈少
連支援嘅和理非都比你地屌到唔出
咁其實想點
齊上齊落=睇直播手足比人拉再屌佢送頭

場運動完左啦
做中國人啦大家

老老實實 當對方一隊人既時候
有邊一次救到人？

你識屌人涼冷氣仲識乜？

tuituitui

去到你又唔係打狗（唔夠打 因為佢地可以出到實彈）
圍住都係等狗增援

完

吾好留係度睇五毛，當他們空氣，屋企要人，一齊走！

呢句仲撚難聽
屌撚埋你

講還講 唔洗下下開口就屌
實會有人係因為見人比人打 想去保護手足先去
見有手足被人打 去袖手旁觀都唔係咁易

有支援就唔會比狗拉? 到時拉得仲多拉呀

push

你救到咪救囉，根本就唔應該去，俾班藍屍廢老搞市民等啲記者影低晒根本就最好，等全世界睇到啲狗再一次企喺黑社會嗰邊，屌你係要過去俾人拉，俾啲狗有嘢做，順便屈埋我地度

我地唔可以比新治安控制社會
全力反擊！！！！

問題係好多都係真街坊，跟本冇得避

真唔9明，個場我哋㗎?有班廢柴做義工，我哋就另外做嘢啦！中學生集會得百幾友，喺淘大俾狗拉咁多件，都唔知你哋點撚樣捻

推

係呀全世界得你一個知

依加就答你：我AV男優出道跟9個鬼佬一起操你媽，我雞巴太大一不小心把你媽草死了，只能拖去隔壁當姦屍獵奇片的道具了，用完把你媽屍體剁 了給你爸當飼料

連儂牆撕但再貼
other than that 就一定要保護自己還拖

留力癡牆

即係街坊路過，俾藍絲圍屌推兩野就唔出聲離開，係咪咁

p牌仔，你去到點救呀
搶犯？

咁搞落去街坊運動可以取消喇
次次班藍絲嚟到就走
仲邊有人敢搞連儂牆 放映會

屌你啦
上次ifc中午藍絲幾百人唱國歌
呢度臨時吹雞都吹咗成千人夜晚去ifc啦
下下都話有狗就唔出
咁日日喺屋企吹冷氣聽日唔好去遊行啦
次次拉幾個又無人支援
唔使10月無晒勇武啦

點救？
成班狗帶住藍絲出黎搵食
大大個局好心就一個手足都唔應該出現
你臨時臨急call人只會俾人玩

我教你咁樣救：我AV男優出道跟9個鬼佬一起操你媽，我雞巴太大一不小心把你媽草死了，只能拖去隔壁當姦屍獵奇片的道具了，用完把你媽屍體剁 了給你爸當飼料

屌你今次點同
咁多休班警+防暴玩條毛咩

不如你講可以點做啦 狗見你後生見你係反對聲音就衝過黎捉你 係忍唔到 但可以點做

問題係今次佢地明聊鳩你打佢/佢打你等你還手 現場咁多黑警部署 就係要拉過去支援既人 你而家睇下手足比人拉左十幾個 但係藍C 親中 打人既有冇比人拉? 一個都無呀 為左啖氣 比人拉 值得咩?

咁聽日都有防暴準備捉人㗎啦
咪撚出嚟囉

整尖把遮督人
用噴漆
又想入手足數
然後四圍拉後生!!

今日被捕應該超過20個後生

屌 你夠叫紅燒習近平啦 又唔見你去燒

現家藍絲做到大家一見到國旗就要落閘!

人地公然明刀明槍咁打 器係個粉紅衫呀叔幫手 個靚仔一定比班藍絲打到入左廠

啱

無錯，最醒一定係留喺屋企開po 屌人

我依加教你點燒：火葬場的老王告訴我，你媽糊在鍋底扣不下來。 你爸去救她的時候被靈車漂移撞死了。 兩人情侶套餐9.9打包了骨灰飄酒人間，你個廢物小孤兒還不趕緊去火葬場看看你的爹娘？

依家大家除左圍爐唱歌 係感動 感動係回想咁多人犧牲左阿 仲可以做d乜 眼見次次都大量手足俾人拉 仲做到d乜 仲可以做d乜！

915維園見

洗乜tg，到場既手足會行埋去比佢地拉架啦

所以所有行動都要快
快打(雞蛋墨汁基本) 唔好同班藍絲磨
黑警黎之前就閃

救乜春呀，你估叫差人放人佢會放咩

最重要是不白白送頭

我唔講其他

講返已經係現埸既手足

頭先有人話有手足比班狗插贓嫁禍，CCTVB影到，搵到片未。未既，仲嘈咩呀??又話救手足，搵片啦

係啊
俾人打到流哂血 用血去感化敵人就自然贏嫁啦

冷處理先係最好

你有邊次遊行集會唔係成班防暴等緊你㗎
次次都有晒部署準備圍9我哋㗎啦
咁係咪唔好上當唔出嚟行呀
人多就可以唔使打都趕得走佢哋
次次拉幾個都話唔好咁就上當
次次都無幾個好撚快就無晒人
今日先係500個藍絲多啲
上次ifc都臨時吹到千人
有啲手足已經出咗去先叫停
咁梗係又送多十幾個頭啦

[url]真係好撚嬲，擺撚到明係局都仲要去！大家諗一諗，我地去連儂隧道整野個時，藍絲係唔會出現，敵進我退，咁簡單都唔明？仲要係咁比5毛搞到你地去入局！保持頭腦清醒呀！走啦！[/url]

睇離你就係傳說中既支那豬 中國狗。

屌唔好屌住啦
拉咗好多都係嗰邊居民嚟㗎

有無諗過係藍絲一直抄緊我地做既嘢
我地就算商場唱歌佢地都可以隨時黎
咁唔硬碰佢地黎我地又要走 咁佢地次次都黎我地就次次都退

屌，幫手推文宣post啦，淨係開post冇用架
熱門一個文宣都無

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

914 天水圍 3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

Stick to our plan:
914 天水圍 3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

而家唔係我地主動打人 係佢地主動郁手先 佢地一郁手就一定會引發混亂
到時班黑警拉既就只會係手足 無論你有冇還手打人又好 而且係淘大咁難走既商場 附近仲要有黑警宿舍 大量休班便衣

正確
報復前日
圍老師果單
有哂準備

果班係鶴山果班旗手，文滙未FC就屈左佢地

勇武 未玩麻包袋
偽勇武
出去送頭
比人怖局捉 叫勇定蠢

咪再吹呢d送頭風

915

915

915

團結啊

Be humble

點救呀 已經有人落街都比人拉啦 你地有冇救呀

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

等睇你俾人話係中計撚

定係你係啊

你係咪倒撚轉呀
如果藍絲無郁手
我覺得應該冷處理唔理佢哋
佢哋有自己集會權利
佢哋郁手就要還拖啦
唔通畀個訊息佢哋係可以任打唔嬲咩

我差唔多次次遊行都有去
再危險啲再難走啲嘅場都去過
光復元朗都係咁樣一齊入一齊走啦
你使唔使零風險先出嚟動身行呀

請君入甕，入者on9

勇武就圍魏救趙

天水圍藍旗
愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

出張圖突破心理關口

自動勝利剩係唱唔做係冇用!!

你老母呀屌你 係咪要比人恰死先出黎呀屌